<resources>
    <string name="app_name">Meau</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menu</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechar menu</string>
    <string name="intro_text">Bem vindo ao Meau!\nAqui você pode adotar, doar e ajudar\ncães e gatos com facilidade.\nQual o seu interesse?</string>
    <string name="signup_message">Você não pode realizar esta ação sem possuir um cadastro</string>
    <string name="signin_message">Já possui cadastro?</string>
    <string name="signup_info">As informações preenchidas serão divulgadas apenas para a pessoa com a qual você realizar o processo de adoção e/ou apadrinhamento, após s formalização do processo.</string>

    <string name="login">login</string>
    <string name="logout">logout</string>

    <string name="facebook_app_id">193719447928535</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb193719447928535</string>
    <string name="cadastro_animal_sucesso_message">O cadastro do seu pet foi realizado com sucesso!\n\nCertifique-se que permitiu o envio de notificações por push no campo privacidade do menu configurações do aplicativo. Assim, poderemos te avisar assim que alguém interessado entrar em contato!</string>

    <string name="remocao_animal_sucesso_message">Porém, as conversas relacionadas à ele serão mantidas para o caso de você desejar manter contato. Caso deseje apagá-las, você pode realizar esta ação nas configurações no chat dos usuários relacionados à este pet.</string>

    //Legislação
    <string name="artigo_4.1">É permitida a realização de eventos de doação de cães e gatos em estabelecimentos devidamente legalizados.</string>
    <string name="artigo_4.2">§ 1º A feira só poderá ser realizada sob a responsabilidade de pessoa física ou jurídica, de direito público ou privado, sem fins lucrativos mantenedoras ou responsáveis por cães e gatos.</string>
    <string name="artigo_4.3">§ 2º Para identificação da entidade, associação, instituição ou pessoa promotora do evento é necessário a existência de uma placa, em local visível, no espaço de realização do evento de doação, contendo: nome do promotor, seja pessoa física ou jurídica, CPF ou CNPJ, com respectivo telefone.</string>
    <string name="artigo_4.4">§ 3º Pet shops ou clínicas veterinárias podem promover doações de animais, desde que haja identificação do responsável pela atividade, no local de exposição dos animais, atendendo-se às exigências previstas no parágrafo anterior.</string>
    <string name="artigo_4.5">§ 4º Os animais expostos para doação devem estar devidamente esterilizados e submetidos a controle de endo e ectoparasitas, bem como submetidos ao esquema de vacinação contra a raiva e doenças espécie-específicas, conforme respectiva faixa etária, mediante atestados.</string>
    <string name="artigo_5.1">As doações serão regidas por contrato específico, cujas obrigações previstas, por escrito, devem contemplar os dados qualificativos do animal, do adotante e do doador, as responsabilidades do adotante, as penalidades no caso de descumprimento, a permissão de monitoramento pelo doador e as condições de bem-estar e manutenção do animal.</string>
    <string name="artigo_5.2">Parágrafo único. Antes da consumação da doação e da assinatura do contrato, o potencial adotante deve ser amplamente informado e conscientizado sobre a convivência da família com um animal, noções de comportamento, expectativa de vida, provável porte do animal na fase adulta (no caso de filhotes), necessidades nutricionais e de saúde.</string>
    <string name="artigo_6">No ato da doação deve ser providenciado o RGA do animal, em nome do novo proprietário.</string>
    <string name="artigo_7">Aqueles elencados no § 1º do art. 4º podem cobrar taxa de adoção do animal, devendo para tanto fornecer ao adotante recibo especificando o valor da taxa e demais gastos.</string>

    //Privacidade
    <string name="privacidade_not">Notificações</string>
    <string name="chk_chat">Ativar notificações de chat</string>
    <string name="chk_recordacao">Ativar notificações de recordação</string>
    <string name="chk_eventos">Ativar notificações de eventos</string>
    <string name="privacy_message">Com as notificações de chat ativadas, você sempre receberá um aviso em seu celular quando alguém entrar em contato através do aplicativo.\n\nCom as configurações de recordação ativadas, você sempre será lembrado de entrar em contato com o doador (caso você adote um animal) a fim de cumprir o requisito de acompanhamento pós adoção.\n\nCom as notificações de evento ativadas, você sempre receberá uma notificação para lembrá-lo dos eventos da semana.\n</string>
    <string name="save_alt">Salvar Alterações</string>

</resources>
